新假期又發功！吹奏英國版「百佳牌」

倫敦人妻先生手記

岩岩有個朋友走黎問我sainsbury's 呢個牌子如何？細問之下，原來呢隻野黎左香港仲俾埋錢新假期推廣告。

我即時隔著電話俾左個單眼耶穌「_你，正呀喂！」的樣這位朋友。

首先，Sainsbury's 係英國爛大街的超市，基本上就是香港的惠康同百佳，咁sainsbury's 牌的，自然就係百佳牌的水平同級數，佢啲茶餅同特惠牌茶餅咁嘅級數，你食一塊，即刻可以好British好似英女皇上身咁講句：Oh, bad luck!

至於佢啲芝士... 我呢啲出名鍾意打斧頭的都唔會買，因為堅一般，如果佢賣返倫敦價1.5鎊（約15港元），我覺得可以入貨，貴過廿蚊就唔好啦，咁貴買返去餵狗唔太划算。

至於Taste the difference同So organic 都係一樣Sainsbury's 自家品牌，大概因為Sainsbury's 牌本身劣食到連以缺乏味蕾著稱的英國人都受不了，所以才建立出來，前者包裝靚點味道好點；後者主打有機，所以大條道理賣貴兩成。

Freedom... free? 邊度free呀，睇過？嗯，一個不怎出名的sub brand... 有勇士試完後feel free同我講呀下～

總的來說，我唔係話呢個brand唔好，如果黎到香港賣返惠康牌的貨錢，係抵買的。但如果係當貴價貨擺在market place，那倒是人唔笑狗都吠。

英國巴打笑而不語

百年經典

百佳=香港百年經典

呢一年英鎊跌攪到tesco出口完到sainsbury's
M&S food減價都要諗諗先買啊，上面果啲？
快啲搵啲強國人一車車買返上去食

唔係waitose 同款嘅tesco已經很怪味，依個更唔想試，仲要兌成15算

係咪可以返支那吹奏香港 kai之選 同 last choice
然後運貨上去吊高嚟賣

睇下幾時輪到Morrison's

morrison tesco sainsbury waitrose

係咪等如walmart 既 great value
Superstore 既 no name

啲熟食係好食過百佳既

所有超市牌不能入口 除左鮮肉

見巴打早兩個禮拜已經寸過

其實係英國住過一排既除左貪近同儲分都唔會去sainsburys
賣既野又貴過tesco同其他超市
又唔夠M&S咁高質
不過佢有隻軟淋淋既chocolate cookie係幾正既

嘩屌你Sainsbury’s 咁撚jaap3都吹捧

新假期真係伏到仆街 乜都吹奏一餐
好心佢地唔好亂咁岀post呃啲未有機會見世面嘅人啦
呢間野係英國岀名垃圾 間舖又亂又污穢

英國讀書表示笑死人

屌你老母!
你地樓上個個都咁講嘢

你叫我呢d aldi 窮撚情何以堪

唔係話幫本鳩假期 不過覺得佢收咗錢幫人賣廣告冇乜好屌

笑而不語

買開TESCO

幾時到Asda Tesco

如果唔貴既話又冇咩所謂
Sainsbury啲餅好重口味好正

幫襯左十鳩幾年華潤 呢一兩年有勁撚多tesco 買開既牌子少左好多
我媽都嫌tesco唔知乜撚野牌子 即刻轉會去百佳

痴線 本身係英國無必要都唔會買Sainsbury

我好掛住Tesco d pasta sauce

圖入面個消化餅完全就係英文版超值牌

Waitrose都仲可以接受
其他

附近得aldi 同 Sainsbury

但佢D產品係香港邊間超市上架？

M&S>Tesco>Sainsbury

成日去sainsbury買麵包食

附近有 Waitrose, Sainsbury's, Morrison's, M&S, Tesco

法國casino

辣殺 食唔死都偷笑

Casino 又係多到
大中細都有 不過d野齊過英國好多
英國只入 tesco 同 一蚊店

Asda黎到可以買貴幾多

戇鳩
間野係咪無人去過英國
咁不如吹奏埋m&s
定係喺香港見得太多間以為係香港野

返香港仲買呢d 不了

聽日決定去m&s買番啲野食

casino都係百佳

Sainsbury 嘅 seafood stick 算係最高質
其實係英國嘅蟹柳太難食相比之下比較好

如果係奶會好過香港賣嗰

人在英國 成日都買你講嗰隻cookie

又係新假期

係sainsbury買左枝 50 pence 1L sparkling water (lime & lemon flavour) 以為好抵，點知去waitrose 66pence有兩L

算啦 佢地聽到英國嚟就濕撚哂架啦
識鬼分咩係Sainsbury 同tesco 咩

隱世 極邪惡

Morrisons死忠 摩記幾時進駐香港

Unexpected item in the bagging area!
remove it to continue

M&S = Waitrose > Sainsbury's = Morrison > Tesco > Iceland >>>>>>>>>>>>>ASDA

please wait for help

好撚吵

please swipe your nectar card to collect points

Waitrose 感覺上會比MS再高級少少

Tesco 唔知點解兩年前換左男聲 極核突

Morrisons more card accepted please remove to continue

枝油夠膽死賣到$85.9

Walmart, Costco when?
FamilyMart同Lawson喺香港都可以吊高嚟賣

屌你老母香港狗商！ sainsbury啲野，啲貨同tesco 果啲一撚樣，但賣貴好撚多！ 我都唔撚會去，除左有時貪方便，sainsbury係一般超市中賣得最撚貴果間.把撚...大多百痴c9

Assistance is on the way

呢款垃圾junk chips人地賣 25蚊港紙兩包
香港狗商 25貴0.5包都未買到。痴撚線

Select Payment type

Have you scanned your spark card

insert cash or touch pay with card

would you like a receipt?

Thank you for shopping with us

又唔見佢地將Topvalu當上菜喎
明明係有名東洋家庭品牌

係咪百佳一直有入開waitrose 啲貨？

差唔多... 應該好過T&T 既 T&T 既

有聲

特約分享 即係落廣告
幾時吹奏

咁好過推薦Asda同Tesco嘅

差啲比新假期伏左

韓國就 Homeplus

sainsbury隻brie其實幾好食
不過我都係tesco delivery 算

我之前係高登見過有人話馬莎d餅同tesco d餅係同一個廠出 所以差唔多味 叫人買tesco餅就得

唔係Touch payment type?

Wilko係咩級數？

唔入流

狗也不屌

英國巴打表示笑撚死
屌新假期幾時先收皮？

華潤賣Tesco嘢好平

你做sponsored賣得啲咁核突嘅廣告讀者同廣告商唔會有反彈?

華潤多數係公屋區，啲師奶唔知Tesco係乜嘢無人買

其實有啲嘢就買得過嘅
笠羅仲有President's Choice同埋雄雞牌

笑撚咗 回到秦國

笑撚死咩
唔係禮拜日tesco早收都唔會去幫襯

Topvalu質素一般
但絕對對得住個價錢
有好多野都仲係日本做

(廣告)

Aldi最抵玩 買送平過香港
香港仲成日包裝平價進口貨 賺到笑

秦國嘢唔錯架

Kirkland就真係好嘢喇

M&S 同waitrose 真係正
其他唔會去

馬莎好撚貴

水真係好抵屌
平價飲英帝水

成班有錢仔講到sainsbury 同tesco 會食撚死你咁
你話poundland poundworld 果啲就話啫

識買一定去街市買，鮮肉蔬果同海鮮都平靚正

ALDI不知幾正

成日去poundland/Iceland

咁快踢爆

買開ASDA

仲有coop呢

之前去英國一個禮拜係佢度買嘅沙律同潤唇膏都幾唔錯喎

Thank you for shopping at Morrison's, please take your change.

去消委會投訴新假期得唔得？

Tesco in Hong Kong

Thank you for using Sainsbury’s self-checkout.

話哂西洋貨

坐三四個鐘廉航就去到 vs 唔係因航就係BA,直飛都要十二個鐘

crazy crazy cheap!!

Tesco

Sainsbury's 都吹奏 職業道德係邊

英國好似係得Waitrose同m&s啲新鮮野係正常
Tesco 乾貨同亞洲野夠齊又平過中超先會去
Sainsbury's Asda 狗都唔屌

Sainbury's 算貴
ASDA 最平, 其次 TESCO
曾經住過oxford 同埋 guildford

[iuiji][/i]iigiiighvuss

Lidi 呢

新假期啲記者快撚d去死啦

Oh bad luck

新假期

應該唔好講出黎
等d人食到咁上下先笑鳩佢地

咁英國都應該幾多狗
利申：asda狗

樓下私人屋苑間fusion 成日有waitrose 特價貨
一包餅10蚊8蚊咁

Topvalu好正 買過好多買
啲衫都好好著

我唔記得tesco果隻係咪蒸餾水
果陣去tesco成日買meal deal
見到tesco牌既水都有分雪山水同蒸餾水

Aldi, Lidl, 德國野喎，正呀，新假期快啲報啦

Sainsbury's 都吹捧 品質一般但價錢偏貴
以前個 town 咩超市都有
幫親開 Asda Morrison 同 coop
留明睇新假期將來吹捧 Asda

過百年經典品牌

Oreo ice cream

差唔多十年無返英國，好懷念

Coles 奶好撚高汁

Tesco 有排成日做£2.5一盒哈根大師
我即刻掃左3,4盒
見到香港賣成7,80蚊我都係食番雀巢算

我想講而家新Monday 連價真棧啲假野食都吹奏

新手想飲紅茶
twinings牌子有無伏？

你係一般超市買到既 Twinnings 只係大陸做,
唔算難飲, 但未至於好飲.

你想飲真正紅茶, 可以買 Dilmah 茶包, Market Place 有售
或者去 CitySuper 買 East India Company 既茶葉

有次見減價買左四桶
因為睇戲又費事雪返，所以一次食左成桶
跟住就會肚痛

其實係掉返轉，鳩假期個朵太臭，有太多人狙擊，先累到個brand

9假期間公司，係唔係智障集中地
要有幾低IQ 先寫到ed文

祝各位新假期記者早日冚家剷

新假期幾時死

新假期啲人係咪以為無香港人去過英國

有《乜假期》，劣食都可以變佳餚

個陣去英國都係去Sainbury's
買冬甩同牛角包當一餐

幾時到Iceland?

有時d cover女model都好正…Tanya

好彩唔係吹奏waitrose

coles 凍cheese cake
仲有佢隻可樂唔知點解個味做到好似可口可樂，但係平好多，hea飲或者煮可樂雞翼堅呃得下人

屌，要俾會費架
再流會俾人屌

上年窮遊英國
經常流連Tesco, ALDI 同 ASDA
M&S啲野好貴

留明等coles woolworths入香港比新假期吹奏

TESCO=世紀垃圾

其實Tesco 香港賣10蚊一litre果汁係好抵屌
又飲唔出比起美帝40蚊1.5 litre有咩大分別
做乜bash佢

100蚊果汁我飲足個幾月好滿意喎

其實即係等同百佳超值牌

垃圾評垃圾果然係物以類聚

引入d乜 Sainbury's, Tesco, Coles, Woolies既超級市場牌子到香港唔係乜問題
我就唔清楚Sainbury's同Tesco d野既質素係點
不過澳洲既Coles同Woolies有d貨係真係性價比好好
d鮮奶我直情當水咁用

但係唔好吹到係百年老字號, 外國高級名牌咁

sainsbury's~ live well for less

飲定用

記得我老公係marketplace見到好興奮
佢話 點解呢個牌子會係香港見到?!
再睇下個價錢
不了

Sorry打錯
係飲
$2一支兩liter, 真係好撚抵

屌
百佳有得賣果隻法國casino牌子都係法國百佳牌

好似幾高質

連登仔真係為屌而屌
講真食粗野唔通買大陸貨咩
Sainsbury's係百佳呢啲價位先會宣傳架啦

你當百佳係c!ty'super咩

百佳俾咩人去
窮撚去百佳食粗野都要屌佢唔識食

之前exchange成日買黎食
好肥但係好好食

講D 依D應該冇咁難食

我同班FD特登睇左價錢分別。大約係3-4倍左右
Anyway 笑到仆街。

話說依一兩年某超市將自己品牌既野high-class化
例如首X牌餅乾轉做唔知點串既牌子
仲有新X營，MOXXXO，特X，滋X派(SXXpmax)
見過好多白痴以為外國野走去買

阿X屋仲唔偷師？

Tesco 華潤賣得平 都ok
不過成日唔翻貨 買斷左等好耐

華潤買過枝TESCO綠茶成浸消毒藥水味

你會唔會俾3/4倍價錢去買粗野丫？
而家係笑緊佢地將下欄嘢講到上菜，仲要個價mark到上菜咁賣呀

如果啲鬼攞first choice或者特惠牌當上菜咁賣，我一樣笑鳩佢地

tesco 某啲嘢都算係咁
相比之下寧願買 tesco 都唔買百佳牌呢啲大陸嘢

留學狗收皮啦，乘機搵野入新假期

百佳牌垃圾點同Sainsbury's比啊

搵例子都搵個合理D

全部留學狗同英國人一樣食Sainsbury's野

知唔知下欄野點解啊on9仔

全英國人都係下欄人，食下欄野？你都白痴

lm

曲奇餅好食

比喻呀

幾年前50p 5塊底到爛

點比較 Sainsbury's基本上所有食品都出，包括水果蔬菜肉同食品

你去任何英國超市買野，起碼買到幾成自家野

你係香港都係咁？

老實講你地少去百佳
星期一至日可以差1倍價錢

主力係泰國Tesco

留學時會係間野買麵包食，貪近
利申: lidl 打手

Casino係法國真係垃圾到

aldi 隻1 歐朱古力曲奇餅 而家包裝係點，想搵代購搵唔到圖

Aldi 正

如果有人準備返香港，可否幫忙買aldi 朱古力曲奇餅
香港買嘅都無佢咁好食

……

我意思係如果新假期吹奏waitrose就會有大把港女仆去買黎打卡
自己本身好鍾意呢隻牌子唔想個價俾人吹奏完捧高晒

華潤萬家,vingo係香港計

真係執左好多間

有d舖左做U購SELECT

佢地買左TESCO 大陸業務後,想轉品牌?

英國特惠牌都攞來吹

m&s d野幾好食 我覺得

百佳的Waitrose 係百佳買左部分股分初期入過
之後得番 taste 有

華灛Tesco 就係華潤食左 Tesco 中國起開始入

一睇鳩假期寫文個個編輯係 poly bu 依D窮西U BBA出身
英國都無得去
所以見到英國品牌就好似BNO 撚見到bNO 咁出曬水

四大出身去英國 exchange 易過借火
邊會唔知 間野同Tesco 係窮學生天堂

唔係收唔收錢問題
係個廢西港女編輯肚無墨水
寫編唔值錢的垃圾出黎

依篇文我估除左一個Ive 或top up畢業
搵皮幾兩皮的肥師奶會相信之外
無人會信

Sainsbury's 真係唔會買
去英國好撚鐘意最鐘意行m&s food hall
佢d shortbread同crisp

呢個真 係個邊讀書窮到仆街都唔會買casino既野

啱先去完tesco
附近有齊Waitrose morrisons tesco asda lidl aldi sainsburys，連booths都有
waitrose雖然行中產路線但有啲野幾抵買，但香港百佳將佢mark up太多，痴撚線
今次啲人屌佢都係因為香港代理將sainsburys啲野mark貴咁多都仲要吹奏
如果淨係英國價*1.5我都忍佢
但前幾頁有巴打支橄欖油貴兩倍有突就真係好離譜

Tesco有隻caramel既曲奇幾好食

有basics同好嗎？

everyday value 可樂有無飲過？

點睇aeon自家品牌topvalu

iceland同呢堆超市定位根本唔同

啲急凍野簡直係留學懶人既恩物

屌 咪係 我個時去tesco 係叫奢侈同唔夠精打細算架啦

啲奶咁平唔關間超市事 通常奶特別平係因為政府支援當地農業同補貼某啲商品

原來去百佳叫窮撚 你太離地啦

百佳惠康啲野都算貴 香港地大把人去唔起

香港好多食材一向賣得貴過英國
無論蔬菜定肉類都係 仲要質素差
加埋運費乜乜乜貴1.2-1.5倍都係正常既

同埋英國人工其實唔高
啱啱大學畢業應該20-22k一年
交埋稅一個月港紙萬五咁
但好鬼多雜費交，大多要養車，冇車又好難生活
當然做幾年就完全另一回事
香港人工加幅細到喊

Clubcard accepted, please continue.

Have you swipe your nectar card?

Insert cash, or select payment type.

啲mircowave lasagne £1

多數入瑪莎同waitrose 揮手
其他超市D野食陣味好怪
Aldi係平不過成日買冰鮮雞都有好鬼多毛好唔開胃
不過買香草香料果D 多數去印度中東佬D鋪頭 平靚正

我依邊個街市頹到一個point
都係算把啦
不過河邊個魚市場係幾好，多幾樣魚又平過超市

你以為香港大學生畢業有15k港紙咩？
同埋而家英國租仲平過香港

長期asda用戶

新假期d post就好似未見過大蛇痾尿咁

比新假期吹奏親既野都冇好結果